中環擬似已有狗混入 大家小心

褲袋有擬似槍嘅物體
鞋都好唔正常 西裝正常唔會襯呢啲鞋
係咪狗都好 大家小心

不被捕不流血

條褲都唔係西裝褲

搵人圍佢

再補圖

push

拍下佢 叫佢睇睇

推

對鞋點睇都係差佬啲鞋啦

攝衫‼️

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

影佢個正面樣啦

拉開睇啦屌

拍佢patpat啦

Push

唔好放甩佢 呢個po已見光 記得confirm先

似真鎗

做戲專業D啦

圍佢

大叫你跌左槍

打狗啦

請繼續跟 匯報位置 加強人手 小弟正各自努力

打波啦

狗棒袋黎

附近夠唔夠人

隻鞋出賣左佢啦

仲唔踢波

捉佢對手

揭佢衫尾睇

係狗就千祈唔好出神獸

繼續跟

係差佬來

pish

邊有西裝友著呢d 鞋

仲有對鞋

對boot timberland?
揾三幾個人過去叫佢zip衫睇過，西裝zip衫喎

有裝備腰帶啦

衝埋去拉起佢件衫

試下拍下佢褲袋

最緊要多人一齊

.

攝衫呀

拍佢條腰 再問佢係咪差佬

唔好單拖

PS4手制咁撚樣

叫呀sir

見到就獅鳥啦DLLM 影上黎比班狗知佢要增援啊？

屌我平時都會噉樣襯衫返工

搵幾個人埋去拿起，係咪郁唔係咪對唔住

仲好似有耳機，但唔係連手機？？？

樓主正on9 見到大嗌＋獅鳥啦DLLM 影上黎比班狗知佢要增援啊？

大叫呀sir跌左野槍呀

airpod case?

唔係個個睇連登，叫多幾個black bloc 手足圍佢，先發制人

手足小心

召喚神獸

耳機盒？

即刻大叫跌槍

小心求證
唔好打錯隊友

千企唔好捉佢，要捉千企唔好甲埋幾個人捉實佢隻手先

我都覺得似

仲唔神獸？擇日子？

逗下咪知囉

狗嘅慣性佢中左
對手要垂直擺腰間兩則
因為防止俾人偷槍！！
出學堂一定要做軍裝先
而軍裝一定係擺兩側

有無耳機？

樓豬有好多POPO mon POST 小心

拍下佢膊頭
阿蛇你支炮跌左呀

攝衫啦屌

係，黑色牛記來既
根本無人會咁著返中環

對鞋條西裝已經柒到grad din蠢撚咁，對死人鞋唔係狗/支那仔都無人信

Lm

一野撞跌佢啦

似係耳機黎

唔似槍柄

捉住佢地隻再拎起黎睇幾條友先好做

神獸出動啦

拉

西裝 但下身軍靴
直接過去問佢個舊咩來羅

仲定幾時呀？一

牛仔褲+對鞋鬼到呢

又真係幾似

話係嘅耳機盒果班
不如話係震蛋

我都係幫朋友開po
我叫緊佢搵人幫手

黑警已經殺咗無數手足啦

其實任何現場一定有便衣

椒

但都要check清楚先！

上面有幅圖 係耳機盒

唔好亂屈啦
我都係用緊呢隻

你#4張放大圖個
logo 都show到少少出黎

圖巴

加件西裝褸就當自己番中環
毅進仔真係毅進仔

個粒耳機黎

跟實

笑撚死，成班傻仔又抄車

依舊嘢 好似 soul 無線耳機電池盒黎

千祈唔好

Logo同耳機一樣

大叫攝衫

神獸

拉 fc左可以拉

大叫啊sir

叫佢攝衫

R

應該炒車了

炒車

全部唔俾再用
用都唔準掛褲頭

tg發開去

耳機黎架

個裝點樣都唔會係西裝友掛...

可能係炒左車 但大家都要提高警覺

呢啲鞋似係警狗嘅鞋
小心

西裝配boot 真係第一次見！警犬著boot 就多

個耳機套個邊會反起左?

拍佢啦屌

#90

大量狗車係大會堂嗰頭去緊中環

望落似Timber撚
但老西加boot
小心啲好

一定有狗, 不過今次炒車

着撚到咁你同我講中環返工
條友真係唔識個喎

耳機黎架喎soul

你得個影字有乜撚野用?

真係要小心 一定好撚多便衣扮返工混入

炒車唔緊要 下次諗方法現場解決/同現場人討論

傻鳩 睇到圖未

如果有心晏奏出黎行嘅話咁著都唔出奇姐

拍下佢未知囉，影上泥托？

唔駛行埋去但係佢後面大聲講呀sir 你跌左野睇佢有無反應

雖然係炒左車 但保持警覺點都係岩嘅

拍一拍佢條腰咪得

炒左車 不過都要攝衫

有無搞撚錯呀
西褲襯 boots
肯定係 25

叫佢攝衫啦

拉 咪撚推

各位 唔好再推了 應該係炒車
因為今次唔係我自己係現場
只係幫朋友開po，累大家炒車sry

但由今朝開始 啲狗已經癲左好多
真係要提高警覺
獅鳥前要搞清楚

不被捕，不流血
光復香港 時代革命

中環要收市先出手

依家要扮gay佬摸佢

咁都傻仔屌你老母冷氣軍師真係最撚醒

唔好召喚神獸，唔好搶野..

[